緊急法=全民㩒錢

完

關係？